特朗普在造勢大會中現場播放拜登親中片段

48秒開始
'China is not our competition, we should be helping them'

china is not our enemy
the idea china is gonna beat us is bizarre
they're not bad folks, c'mon man!

a rising china is a positive development

太遲了，拜登上台，習近平贏了

日落美國會帶領全世界一齊奶共

民主黨賣國賣足咁多年

嬴左真係全世界唔駛玩
10年後集體落地獄

我登必勝

死廢佬 antifa is just an idea

岩岩直播咁快有

播hunter啲片姪女腳交

阿侵班Social media staff最近好L勤力 要加人工

侵侵真係好撚型

再睇翻，屌民主黨老味根本氣候危機吹到咁撚大就係左膠賣國陰謀黎

ban石油e下真係轉列點黎 石油企業係美國成一千萬顧員 仲要高薪

支持拜登既美國人=08年既香港人
比一大堆大愛理論洗左腦
到慢慢衰退個陣佢地就會後悔無投比侵

My US

但已經太遲

依幾十年，得佢夠膽咁做。
打破精英制度，斷佢哋由共產黨得到的easy money ，將工作及財富拉返美國。

有預感Biden輸左一定唔好過, 侵贏左一定攪正BIDEN

美帝班white trash幾時識醒
抖音奶廁所板，AA膠痴牙，屌你老母

美國人仲選返BIDEN真係冇救

呢班廢青本身都唔會投侵
甚至可能連選民都唔係

Trump下面班支持者一見癡呆登失言就好似睇波咁尖叫

事實美國左膠好buy，覺得美中要和好一齊發大財。

美國民主黨戰績：

杜魯門唔比蔣介石援助，令中共贏得國共內戰

卡特不理國會反對，動用總統權力同中華民國斷交兼同中共建交，令台灣人長年受國際孤立

我侵屌撚到拜燈應一應

Can you shut up man

卡特條廢柴真係抵佢連任唔到

之前trump都話習近平係佢朋友啦

我登2020

資料搜集條友做得幾好

咁你覺得佢係咪真係咁嘅意思？一邊打到你跪低逼你簽和約 一邊叫你 my best friend xi

真係最好選民都唔係

去美國唔洗再講英文

In Trump We Trust

唔好忘記中共個副總理劉x上年比美國佬撚嚟撚去 飛嚟飛去white house傾和約 最後傾出嚟仲衰撚過未打trade war之前 中共對美帝正一無牙老虎

南北戰爭支持畜奴
養大3K黨

佢自己內政就算因為唔係太關我地香港事，但中共搞到今時今日咁肥喺世界蝦蝦霸霸民主黨要負好大責任

重有克林頓同布殊

要解決氣候問題只要滅左終國已經搞掂

Come on, man

布殊共和黨架

共和黨班建制派其他都一樣好撚大責任

一播力架馬即刻boo

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

其實係整個舊有美國政經利益集團嘅責任,無分民主黨定共和黨.

完美示範咩叫屌打

DLLMCH

越易賺嘅錢就越危險
中國依舊糖衣毒藥
全世界都食緊
唔識醒咪一齊死

其實都唔係唔好
十年後要啲鬼佬lai我鞋底
再去美國做高級人種食女

牙祖真係

敖卓軒條撚樣點睇

拜登已經等如棄選
投票畀佢真係可能被人恥笑

Climate change,pandemic，用人類對未知嘅恐懼操控大眾

俾我喺現場一見Obama 出現嗰下我都想大聲屌

好多美國平民百姓連自己國家啲州份喺邊都未必知
莫講話要有外交國際視野去反支那反奶共登

如果支那贏，十年後香港人仲喺度先諗啦

班左膠真係CLS...
侵從來無講過全球化唔好，但前提係要踢走隻全球化毒瘤
下下俾支那拎曬著數，偷技術玩滲透，遲下成個國家都賣埋

個個淨係諗短期利益

Trump支持者睇民主黨班偽君子其實就好似香港本土派支持者睇唔過眼泛民班仆街

拜登上場後香港變新疆，事實係你同鬼佬一齊奶共狗鞋底

之前又話史上最難估結果既選舉 而家應該明朗？

原來世界之所以有支共，仲不斷比佢補血，變成今日嘅世紀魔星，就係多得民主黨！！！！！

民主黨！！！人類同你哋有咩仇，你要咁樣搞我哋！！！？？？？

唔係牽涉到香港最大嘅敵人同香港人未來
講真真係唔會care果班民主黨死活

拜登：come on man!
全場大笑

唔講仲以為係China joe支持者

左膠根本同佢一樣諗法

Oregon FarmWhen Biden said, "it's in our self interest," no one at the time realized he was talking about his family and not the whole country!51 minutes ago2846

PEACEFUL WARRIORI was watching the rally on FOX and when this started to play for EVERYONE to see Whatya know its cut away time for TV COMMERCIALS WTF ! 🤬COVERING FOR SOROS AGAIN ARE YOU FOX 🤔50 minutes ago (edited)965

FOX都鬼鬼地

之前流出係hunter biden勾搭中國嘅業務上， 賀錦麗都有份
如果係咁，其實民主黨建制派都幾仆街

上次2016失去sanders左傾份子票，諗住今次派餅仔俾佢地，再揾個自稱"progressive"嘅做VP順吓佢地氣
𨳒，原來有跟拜登揾食，自己人嚟
初選重扮嘢過招

拜登話no fracking其實唔使認真，因為由頭到尾所有都係謊言，想扼左仔票，但講咗就得罪另一班客，真係奸有奸輸

民 民
主 建
黨 聯
更 最
旡 旡
恥 恥

Plugged InHow to win any debate against a leftist: let them speak.1 hour ago1.1K70

無既殘體係无

相反地，共和黨。
歷史以來有4位總統被刺殺。
4位都係共和黨
大家知點解

假如Biden輸左
民主黨第一個攞佢黎獻祭

Live緊

Live: Trump holds 'Make America Great Again!' rally in Pennsylvania
34,588 watching now

hunter被自殺

乜片黎

講到武漢肺炎

「I got it and I AM HERE, right?」
全場歡呼
（因為Biden將不會現身賓州競選）

咁都好wo

同香港一樣

其實朱尼亞尼個放料方式係咪就為左咁
連最後7-8日衝刺都唔出黎 阿joe坐係屋企等住嬴
侵就係swing state一日開三個rally

仲有韓戰 麥克阿瑟一早已經同當時杜魯門政府講金日成軍隊準備緊打南韓 杜魯門冇理到

佢老味咁睇呢條撚樣真係害人不淺
至少兩個邪惡政權養左出黎

麥克阿瑟自傳話唔明點解當時政府可以乜都做錯晒 依家知咩事啦

唔係話佢琴日會大爆料？ 都唔知爆左去邊

呢樣真，等佢講
最好問佢，等佢再講

轉捩點
僱員

MY US
MY HK

大佬，fact check係咪咁難，JFK呢？
支持侵侵都要俾啲質素

麥克阿瑟曾經提議過不如叫返蔣介石由台灣進攻中國，我哋（美軍）就喺南韓一路打上去，一齊滅曬北韓同中共兩國

民主黨杜魯門總統聽完之後就即刻剝奪咗麥克阿瑟喺韓戰嘅指揮權

台灣巴哈原神排名仲高過佢地最鍾意玩嘅神魔同最近hit嘅守望傳說叮噹馬頭啦

對敵國文化入侵dont give a fuck

利申 台灣營收第五 粉紅刷熱度=不存在

we want to see china rise

老老柒柒 想滅既神早滅左 中共都係呢班廢物養出黎

我燈必勝

屌到佢開花咁濟

china joe又播番侵侵話維尼係佢good fd既片

C’mon man 啲人笑咗

biden真係有趣， 風吹邊面擺邊面， 連政綱都可以信口開河應承人

布殊未一樣有份奶共，64係假制裁

anyone but trump

不過阿侵之前都話同習係好朋友

好恐怖

布殊父子都放過左中國
兩父子又係響伊拉克打左場無謂仗

根本唔係淨係香港同美國，成個西方社會，民主世界都水深火熱